香港人不配有牛丸

一件事睇清楚香港人閪在骨子裡
係道德高地偽善先可以抬高自己

被偽善支配了才會認為牛丸係畀仇恨支配自己

「牛丸」係一種態度 係對抗不公義嘅唯一出路

屌你又嚟玩膠

丸丸

好好笑？
屌你老母
拉
mk潮童 執行家法 自己on9拍罪證上網關我撚事

牛丸只能為大家示範一次。。。

真
黑驚唔捉721
走去搞我丸丸

私了典範
食碗面反碗底又偷野又教班FD吸毒
抵打

變左condom

神丸牛威🥺

大家寧願針對有可疑嘅人
都唔針對一定係仆街嘅政府
Goodest logic

求幫推 咪再討論啲人有幾黃 啲分化撚贏晒

不割

死五毛想分化？
香港人唔會忘記！

咁牛佬呢？配唔配？

mk 都可以係手足
條八婆吸毒，又搶人男朋友
哩啲係執行公義
唔割

Mk既世界唔係淨係得愛情咩？
識幾個mk仔女ig fb全部post都係晴晴塔塔
成幫痴男怨女

呢啲唔係mk係抖陰仔女

真 冇資格割
牛丸好夠雷！
希望大家尊重被捕手足！

牛丸勇武派手足黎

唔使坳成班都係大仆街

呢種mk 應該未識分黃藍，腦裝屎

認真
我撐牛丸架

真你老母西 呢隻5毛黎

定係你都係同黨

( Show Blocked User - 唔洗喇唔該 )

有冇咁撚多假想敵

和勇不分
唔割啊屌

好無奈咁講，牛丸可能在文宣的事上是個手足，但係呢個同佢呢一件事上的行動是不相干的。

只是在香港唯一有執法權的就是警隊。
雖然說被打的人吸毒和行淫亂的事，但如果她沒有辯解的機會恐怕也不是一個好的做法。

我指目前。

係 我都覺得你岩
可能個人問題 最撚憎人吸毒
重要做臭雞
抵打啦屌
連登仔重要報popp

拉

Why

都冇爆醬，食屎啦

不如我哋去狗屋聲援牛丸，俾佢知道香港人係企係佢嗰邊

牛丸代表制度外嘅正義

不過香港人係鍾意神化法律

總之你犯法就唔啱xdd

牙丸

唔好玩膠啦

我都想 但驚畀狗咬 聽日又要返工
交畀勇武喇 唔割！

Same here牙 禾刀好廢 京會做手足負累
唯有睇live支持你地

p

on9 你以為牛丸真惡？牛丸偽惡咋，我就真惡喇屌你老母臭閪

假膠

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

曲定直

今日嘅牛丸，就係明日嘅藍絲廢老
上一輩我哋理唔到，但盡可能唔好製造咁多藍絲廢老畀下一代

玩夠未

咁惡得唔得架

牛丸執行家法無罪 丸丸隻腳真係好好J

牛丸片係未死哂link了

貢丸呢咁

欺凌係唔啱
但被欺凌嗰個抵打
唔明點解連登個個見到欺凌就踩
唔係話支持欺凌，但唔明點解全世界淨係屌牛丸
Anyway我食花生既

唔割你
因為你主張暴力 你係鬼你想輸 你唔係同路人

咁你唔比被私了既藍絲有辯解機會？
點解香港人咁撚鐘意個道德光環

畫面唔靚外國點幫我地 你係成個運動嘅污點

黑警又教壞細路 牛丸睇得太多警暴有樣學樣了

等睇5年後
偷食搶仔/搶女俾人私了係等閒事
向牛丸道歉話佢走得太前

成街監控鏡頭 難啲喎

私了都識唔要片啦
拍片中伏怪邊個

721種西瓜有晒片咪又係唔拉
三萬想拉邊個就邊個架啦

制度內打飛機捉鬼運動預咗

牛丸係屯門國寶

牛丸打既係吸毒既毒友，何錯之有

牛丸盜亦有道

膠完未

收嗲未

出於污泥而不染

仲玩膠

契家佬發現個案

笑死，幾時叫埋你啲fd貢丸牛丸芝士丸出黎？

垃圾香港人仲叫人報警經過八個月仲信popo成班台灣手足屌老母，如果香港法律同popo可信，班手足走黎台灣把鳩啊